萬聖節就到啦啵 係時候應下節

化個靚妝帶個面具出黎行下啦
化做Joker又好 帶個面具做Batman又得
5/10 14:00 銅鑼灣Sogo門口
和理非回合

香港人加油 香港人反抗
大聲d同港共講

你咁做我係唔會驚架

推推推

海洋公園哈囉喂嘅手足已經玩得好投入